有冇人男朋友都係on9到解釋「純朋友」

「純同事」
「純打機frd」
如果你有少少腦都唔會add佢tg啦
真係好Lon9

傾傾下咪見囉垃圾

有，tinder識嘅「純朋友」我DLLM

真係當我地冇腦

男女都係㗎啦😂

都係想扑野

有腦就快啲飛咗佢啦

tg啲女全部無約過

Fing 唔甩好L煩

因為你係後備囉

佢身邊嘅所有「純朋友」基本上都同佢飲過酒加私下食過飯（佢冇同我講，但我發現咗）

肯定好多個「呀妹」

屌完可以扮無嘢唔想負責
“我當你朋友你唔係同我計呢啲嘢吓嘛”
所以純朋友

男人係咁 未必係依刻會偷食/對你唔住
但留條後路比自己 分手之後都可以食下女/有散拖拍下
睇你接唔接受到啦

純炮友

屌，唔識保持距離就話你唔信佢
最撚憎呢啲on9
不如我同第個男仔共處一室然後要你信任我睇下點？

我見過最痴線嘅男人
自己有女朋友、個「純朋友」都有男朋友
但瞓埋同一張床超過一個月 再一齊歐遊
因為「純朋友」想做啲嘢嚟激下個男朋友喎
然後屌鳩條女insecure唔信佢

純扑野

有啲男人個腦好開放 真係唔介意你背後食仔最緊要你唔好阻佢食女

唔係信任問題
佢連我tg都唔L俾用呀
點解我唔可以有異性朋友嘅同時
佢可以同人卿卿我我？

韋小寶都唔會比啲老婆溝仔 好正常

咁其實屌下又有咩問題……

雖然上過床，但都只係純朋友，冇愛情喺入面嘅，請放心。

咁一齊屌下有咩所謂？

點解唔可以？

咁女人都大把係咁
點知佢會唔會分手前就食呀屌
最慘係佢痴𠃊住我唔放

純屌閪

其實都係唔知 拍拖講個信字
之前中學返份part time沖奶茶 有好多靚女同事
成日放工同佢地單獨食飯食糖水 女朋友都無懷疑過/嬲過
搵到互相信任嘅伴侶真係好重要

純朋友都唔得 咁純sp 囉

朋友都唔畀識 垃撚圾

夠啲女收兵on9 送幾萬銀手袋都係普通朋友

啱呀 女朋友又唔係過世做咩要咁認真

屌下閪者
佢有冇交功課先？

佔有我囉

因為你個樣安全掛/佢唔愛你

佢要我幫佢做功課

真

咁你有冇異性朋友

你要逼自己咁諗都無計
你覺得你男朋友會因為同靚女做朋友出下街食下飯就對你有威脅而唔信佢嘅
你地感情都幾脆弱下
就算我女朋友放工同男同事去食下飯又有咩所謂 唔通你要佔有一個人咩
咁拍拖法兩邊都辛苦

所以我從來都唔同女仔行得太埋
放工返屋企打機跑步就算

我同樓主都係純網友

收爹啦毒蟲，我出面食幾多條女關你撚事。
比面你咪話純朋友囉，我同出面啲女都係話你係我純朋友

辛苦啦巴打 同時戴咁多頂帽一定好辛苦啦

男女都好
當果條友有一樣野，令到點都唔會有好感既
就會有真係純朋友架喇
例如一大班FD 由中學識到大
唔通就對呢班FD 個展所有異性都有Feel咩

睇佢純朋友純成點樣啦 行街食飯咁就恭喜樓主 戴帽鳥
如果佢同同事淨係間中講兩句 咁就真係你唸多左啦

利申 我男 全部都係純朋友 冇女

咪Lon9啦
你以為人性有幾光輝呀
望落幾乖嘅女仔都可能做過人sp又話你知咩
我聽過幾多人妻啱啱生完仔搵sp呀cls你都唔知依個咩世界

最近冇

巴打正氣

屌 有啲女人都係咁

收嗲啦
女人咪又係咁

收皮啦 今晚跪玻璃

睇下咩情況啦，如果唔係長期傾計，間唔中一兩句其實冇咩問題。咁朋友有男有女好正常既

朋友唔係男性就係女性架啦
都係講個信字姐

扑埋野都係可以係純朋友架

朋友飲嘢食飯有咩問題
啫係純朋友就係唔聯絡嘅
唔聯絡算咩朋友

咁你個問題唔係純唔純朋友啦
羨慕佢有得玩你冇啫

真係純打機朋友 4年了

咁你同人一齊做咩？
係呀係呀 全世界都好黑暗呀
你最撚出於污泥而不染

同朋友行街食飯都有問題
你呢啲毒撚縮返落老母個閪度啦
知唔知咩叫正常社交啊
冇女係有原因㗎

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

清係咪忘記咗呢度係運登

連

上少啲連登 睇壞腦

睇下幾多個人啦 一男一女單獨既話自己唸啦

我唔溝女姐 d女見到我d肌肉已經濕曬啦

利申 唔係油頭毒L 出親門口 都有人讚我靚仔（樓下個保安成日話 靚仔又出街溝女呀？）我唸我已經唔洗再講 你睇到e到應該好葡萄我

我個ex話想由男女朋友轉做sp
我e加識左個新女朋友 但係佢話好想要...想同我keep住sp關係
我呃女朋友話果個係純朋友 其實次次一送完女朋友翻屋企 之後就去佢屋企瘋狂吊佢

佢哋間學校好L近

你收皮啦
自己做緊on9仔關我咩事

Ex都有得純友誼？